。

幾時死

痴線

邊個理你啊

我唔想要人奉承

有人陪伴都係嘔心既一件事

多謝你

panic attack?

9up下咪好
我知有人見到

唔洗理我
唔洗你知咩事
我想你明白個種感受

你係咪痴線
我唔洗人陪

關心 = 嘔心

born alone die alone

幾時先接受到

唔好咁中二病

學社工講大把人慘過
自怨自艾

可悲
但我享受

垃圾

邊撚個理你感受啊

你個人咁撚賤

係咪抵死

係
慣左 你值咩

好憎你
幾時死

自從見過你屋企人之後
先發現原來你唔係咁孤獨

我講緊我 你都係我

我分到

係咪比個空間我都唔得
我唔想死

fk til I die

安靜啦
人渣

你都傻既
冇人想知
我想比人知
但我唔想人關心

頭好痛

連佢都唔想知
你都唔敢面對

叫春？

收聲啦八婆

全部都係我扮

冇他

準備比人搬去黑洞

睇返你講既野真係好on9

廢就係廢

完了?

未

完左點 係咪去死

我未試過咁

好耐未試過冇原因咁癲

你都係人
冇人會可憐你

take it

出到去都一樣

究竟發生咩事

人地話痴線都係聰明
點解我咁撚蠢

多謝您

完左會點 你未答我

我地關係終結

我唔想同人pm
怕你麻煩 or 比人誤會

做一晚泥工

我停左藥架啦

唔係感情問題

你有病架 你要食藥架

係我問題

我知
唔食藥咪黑人憎

我都想搵個人喊
我做唔到

對人就喊唔出

煩

can't breathe

gd

hi

on9

kill urself

跌左個一蚊入黎

gtfo

screw u

?

感動？

wt s in my mind

wts方便多了

嘻嘻

識痛姐係冇事

我好有事〈

我知

好想挖空啲

有冇諗過離心力係快感

痴撚左線

喂

醒未

有人屌醒你咪好

好睇

noted

show em we are

屌 癲

又嚟料啊
唔好咁

some said I was broken
I denied

but where did they fall

supposed to be normal